新西蘭男子死於武漢肺炎 5月底以來首宗死亡病例

新西蘭一名年約50歲男子，死於武漢肺炎，是當地最年輕的死亡病例，亦是自5月28日以來，首宗死亡個案。

死者是奧克蘭超過150名患者中的其中一名，去世前在深切治療部留醫。

衛生官員說知道民眾感到憂慮，但他必須指出，可能有更多國民，死於武漢肺炎。

總理阿德恩說，在奧克蘭地區實施的「半封鎖措施」，有效期延長兩星期。

問刁仔索償

紐西蘭之前先100 日無本地感染都可以再爆一次